其實唔係雲爺爺問題 只係垃圾妓太廢

阿狗終會發現唔關爺爺事

見到沙卡件垃圾就想笑

垃圾妓年年都逼害爺爺

人地話係政治波黎喎

撚狗咁撚